不如叫班港獨撐689啦

真心要塑造689係港獨之父唔係齋講,
要就要班港獨擁護689,
阿爺又會驚689驚到死.

大家有冇咩計令中央驚左689